%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[12pt]{article}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-competences}
\usepackage[
  paperwidth=21cm,
  paperheight={29.7cm/3},
  margin=1cm,
]{geometry}

\pagestyle{empty}

\begin{document}

Exercices des chapitres 1 et 2 du manuel.

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xl}
  \toprule

  \tabtitle{Savoir}
  \multicolumn{2}{l}{Équation et inéquation du premier degré} \\
  \multicolumn{2}{l}{Intervalle} \\
  \multicolumn{2}{l}{Union et intersection d'intervalles} \\

  \addlinespace
  \tabtitle{Savoir-faire}

  Décomposer une expression sous la forme d'un programme de calcul & \emph{Voir le cours.} \\
  Résoudre une équation du premier degré & 45 (ch. 2), \emph{Voir le cours.} \\
  Manipuler des intervalles & 51 à 53, 55 à 58, 64 (ch. 1) \\
  Résoudre une inéquation, et présenter le résultat sous forme d'un intervalle & 78 (ch. 2), \emph{Voir le cours.} \\
  Résoudre un couple d'inéquations, et présenter le résultat sous forme d'union ou d'intersection d'intervalles & \emph{Voir le cours.} \\
  Factoriser des expressions algébriques & 56 à 60 (ch. 2) \\
  Résoudre une équation produit, ou une équation s'y ramenant & 45 (ch. 2), \emph{Voir le cours.}  \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
